旺角著防暴裝個位 好似光頭探長

幾時死

好似見到莊定賢